有冇人覺得吉野家個蘑菇雞屌打kfc蘑菇雞桶飯

負皮